一事無成😔

咁大個人都一事無成，新年前公司裁員cut 9左我。想新年後搵個目標發奮下，可以去外國闖下，但又完全無方向，自己原本做開event. 大家有無d suggestion

認真求教

失業

咩學歷呀屌
原本做緊乜呀
乜都唔講點suggest你呀ching

u grad marketing
返advertising. event pr

考政府工啦U grad
U grad講乜春一事無成
大撚把人on99咁打份pt發緊春夢
成閪日扮懷才不遇咁

我唔係覺自己懷才不遇.係覺自己ON9.身邊FD都搵唔少.係自己錢都唔多個.又無乜目標.多謝師兄先.政府都係一個唔錯選擇

You are not alone

諗下計仔啦一齊，唔係辦法呀

讀番個碩士進修下先

食屎學位咋掛